十點鐘，中華民國！生日快樂！

快推！一齊嗌！

拉

幫下你

謝謝

時間倉卒咗啲

push

仲有五分鐘

推

3分鐘

最短時，集最大力量

間

推呀推呀推呀